有個咁既老頂，你哋會點?

作為一個老鬼，以前AL中化，上「人生的意義」意義，話人有理想、情感、追求真善美，我呢啲A0黑毒信到十足十，唔L識追女唔緊要，做下義工、探下獨居阿婆都開心，太dry咪揾下波多野姐姐解下壓。
因為文科讀2史，中史科又教我，作君王者，民為本、社稷次之、君為輕，有邊個興盛朝代唔L係因為有明君而強大，我又喔、喔、喔！咁信。

到今日，仆你個街，我中學所學嘅，冇一樣係真。

我係咪生活係平行時空，你哋點睇？

Source: from fb

場合都唔同垃圾煽情post

做下樣都得掛

做樣又話做樣架啦
林鄭係垃圾on9 仆街臭西
但呢 d位有乜好屌